協助全港打工仔5/8罷工，一定work!

香港人奴性重，好多人即使有心，但5/8未必可以罷工，甚至請SL/AL都唔敢！咁我哋點幫佢哋呢？

就係嚟多次港鐵、路面不合作運動！

參考30/7不合作運動，塞幾個站已經可以令多個站停駛，加上巴士司機按章工作以致路面交通癱瘓，玩咗接近半日！

所以，我哋再做一次，幫下市民返唔到工也不怕被炒

跪求巴絲狂推

自推

push